# devops-netology


**/.terraform/* - игнорирование файлов из директории(й) .terraform

-------
*.tfstate - игнорирование файлов с расширением tfstate

*.tfstate.* - игнорирование файлов содержащих в имени tfstate

-----

crash.log - игнорирование файла(ов) crash.log

crash.*.log - игнорирование файла(ов) начинающихся с crash. и расширением log

-----

*.tfvars - игнорирование файлов с расширением tfvars

---

override.tf - игнорирование файлов override.tf

override.tf.json - игнорирование файлов override.tf.json

*_override.tf - игнорирование файлов с именами оканчивающимися на *_override.tf

*_override.tf.json - игнорирование файлов с именами оканчивающимися на *_override.tf.json

---

.terraformrc - игнорирование файлов с расширением
terraform.rc - игнорирование файлов terraform.rc

111